ARK系列佔大家portfolio幾多%

20

ARKR 100%

200

75%

100%%%%

師兄識貨

800%

仲有ARKO 新上市

180%

呢隻200 % 孖爆

35%

2.5%

一陣盤前入貨

0%

ARKK 25%
但%賺得最多，4X-5X%

～50%
其餘揸cash 觀察下watchlist啲股
交比契媽好過自己鳩炒

40-50%

好快變負

ARKO呢？

50

好彩入左ARKR，升左19%
如果唔係多多都輸唔夠

1% 臭雞唔洗太多

arkr 係佢地自己RUN 既餐廳?